# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-14 14:07-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-15 15:14-0500\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

#: languages/scripts/settings_xml.php:2 languages/scripts/settings_xml.php:46
msgid "Precipitation (mm)"
msgstr "降水 (毫米)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:3
msgid "Satellite Precipitation (3B42RT)"
msgstr "卫星降水 (3B42RT)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:4
msgid "Princeton Global Forcing Dataset"
msgstr "普林斯顿全球驱动数据集"

#: languages/scripts/settings_xml.php:5
msgid "Maximum Temperature (K)"
msgstr "最高温度 (K)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:6
msgid "Princeton Global Forcing"
msgstr "普林斯顿全球驱动数据"

#: languages/scripts/settings_xml.php:7
msgid "Global Forecasting System Analysis"
msgstr "全球预报分析系统"

#: languages/scripts/settings_xml.php:8
msgid "Minimum Temperature (K)"
msgstr "最低温度 (K)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:9 languages/scripts/settings_xml.php:51
msgid "Wind (m/s)"
msgstr "风速 (m/s)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:10 languages/scripts/settings_xml.php:52
#: interface.php:113
msgid "Soil Moisture (%) - Layer 1"
msgstr "土壤湿度 (%) - 第一层"

#: languages/scripts/settings_xml.php:11
msgid "Derived Hydrologic Products (VIC)"
msgstr "VIC水文预报产品"

#: languages/scripts/settings_xml.php:12 languages/scripts/settings_xml.php:53
#: interface.php:114
msgid "Soil Moisture (%) - Layer 2"
msgstr "土壤湿度 (%) - 第二层"

#: languages/scripts/settings_xml.php:13 languages/scripts/settings_xml.php:54
#: interface.php:96
msgid "Evaporation (mm/day)"
msgstr "蒸发 (mm/day)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:14
msgid "VIC hydrologic model (PGF)"
msgstr "VIC水文预报 (PGF)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:15
msgid "VIC hydrologic model (3B42RT)"
msgstr "VIC水文预报 (3B42RT)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:16 languages/scripts/settings_xml.php:55
msgid "Surface Runoff (mm/day)"
msgstr "地表径流 (mm/day)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:17 languages/scripts/settings_xml.php:59
#: interface.php:98
msgid "Baseflow (mm/day)"
msgstr "地下径流 (mm/day)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:18 languages/scripts/settings_xml.php:62
msgid "Streamflow (m^3/s)"
msgstr "流量 (m^3/s)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:19 languages/scripts/settings_xml.php:34
#: interface.php:85
msgid "SPI (1 month)"
msgstr "SPI (1 month)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:20
msgid "Derived Meteorology"
msgstr "气象生成场"

#: languages/scripts/settings_xml.php:21 languages/scripts/settings_xml.php:43
msgid "SPI (3 month)"
msgstr "SPI (3 month)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:22 languages/scripts/settings_xml.php:44
msgid "SPI (6 month)"
msgstr "SPI (6 month)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:23 languages/scripts/settings_xml.php:45
msgid "SPI (12 month)"
msgstr "SPI (12 month)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:24 languages/scripts/settings_xml.php:60
msgid "Drought Index (%)"
msgstr "干旱指数 (%)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:25
msgid "Derived Hydrology"
msgstr "水文生成场"

#: languages/scripts/settings_xml.php:26
msgid "NDVI Percentile (30-day moving average)"
msgstr "NDVI百分位 (30天滑动平均)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:27
msgid "MODIS"
msgstr "MODIS"

#: languages/scripts/settings_xml.php:28 languages/scripts/settings_xml.php:61
msgid "Streamflow Percentile (%)"
msgstr "流量百分位 (%)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:29
msgid "VIC hydrologic model"
msgstr "VIC水文模型"

#: languages/scripts/settings_xml.php:30 languages/scripts/settings_xml.php:56
msgid "Net Radiation (W/m^2)"
msgstr "地表净辐射 (W/m^2)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:31 languages/scripts/settings_xml.php:57
msgid "Net Longwave Radiation (W/m^2)"
msgstr "地表净长波辐射 (W/m^2)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:32 languages/scripts/settings_xml.php:58
msgid "Net Shortwave Radiation (W/m^2)"
msgstr "地表净短波辐射  (W/m^2)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:33
msgid "NDVI (30-day moving average)"
msgstr "NDVI (30天滑动平均)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:35
msgid "CMC1-CanCM3"
msgstr "CMC1-CanCM3"

#: languages/scripts/settings_xml.php:36
msgid "GFDL-CM2p1-aer04"
msgstr "GFDL-CM2.1"

#: languages/scripts/settings_xml.php:37
msgid "COLA-RSMAS-CCSM3"
msgstr "COLA-RSMAS-CCSM3"

#: languages/scripts/settings_xml.php:38
msgid "NASA-GMAO-062012"
msgstr "NASA-GMAO"

#: languages/scripts/settings_xml.php:39
msgid "CMC2-CanCM4"
msgstr "CMC2-CanCM4"

#: languages/scripts/settings_xml.php:40
msgid "NCEP-CFSv2"
msgstr "NCEP-CFSv2"

#: languages/scripts/settings_xml.php:41
msgid "Multi Model Mean"
msgstr "多模式平均"

#: languages/scripts/settings_xml.php:42
msgid "GFS 7-day forecast"
msgstr "GFS 7天预报"

#: languages/scripts/settings_xml.php:47
msgid "Average temperature (C)"
msgstr "平均温度 (C)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:48 interface.php:93
msgid "Temperature Anomaly (C)"
msgstr "温度距平 (C)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:49
msgid "Maximum Temperature (C)"
msgstr "最高温度 (C)"

#: languages/scripts/settings_xml.php:50
msgid "Minimum Temperature (C)"
msgstr "最低温度 (C)"

#: sidebar.php:3
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: sidebar.php:4
msgid "Point Data"
msgstr "站点数据"

#: sidebar.php:5
msgid "Spatial Data"
msgstr "空间数据"

#: sidebar.php:12
msgid "Monitor"
msgstr "监测"

#: sidebar.php:13
msgid "Forecast"
msgstr "预报"

#: sidebar.php:19
msgid "Time Interval"
msgstr "时间间隔"

#: sidebar.php:19
msgid "dd/mm/yyyy"
msgstr "天/月/年"

#: sidebar.php:23
msgid "Daily"
msgstr "日"

#: sidebar.php:24
msgid "Monthly"
msgstr "月"

#: sidebar.php:25
msgid "Yearly"
msgstr "年"

#: sidebar.php:28
msgid "Initial"
msgstr "初始"

#: sidebar.php:36
msgid "Final"
msgstr "终止"

#: sidebar.php:44
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: sidebar.php:45
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: sidebar.php:76 sidebar.php:216
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: sidebar.php:92
msgid "Point Data Selection"
msgstr "站点数据选取"

#: sidebar.php:96 sidebar.php:158
msgid "Map Click"
msgstr "点击地图"

#: sidebar.php:97 sidebar.php:159
msgid "Manual Entry"
msgstr "手动输入"

#: sidebar.php:101 sidebar.php:110
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: sidebar.php:103 sidebar.php:116
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: sidebar.php:130 interface.php:84
msgid "Indices"
msgstr "指数"

#: sidebar.php:131 interface.php:99
msgid "Water Balance"
msgstr "水平衡"

#: sidebar.php:132 interface.php:104
msgid "Surface Fluxes"
msgstr "地表通量"

#: sidebar.php:133 interface.php:110
msgid "Streamflow"
msgstr "流量"

#: sidebar.php:134 interface.php:116
msgid "Soil Moisture (Layer 1)"
msgstr "土壤湿度 (第一层)"

#: sidebar.php:135 interface.php:117
msgid "Soil Moisture (Layer 2)"
msgstr "土壤湿度 (第二层)"

#: sidebar.php:136 interface.php:119
msgid "Vegetation"
msgstr "植被"

#: sidebar.php:137 interface.php:100
msgid "Meteorology"
msgstr "气象"

#: sidebar.php:140
msgid "Create Corresponding Data File?"
msgstr "生成相应的数据文件？"

#: sidebar.php:143
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: sidebar.php:144
msgid "No"
msgstr "否"

#: sidebar.php:148
msgid ""
"Only the last 1000 timesteps from the selected final date will be displayed"
msgstr "仅显示选择的终止日期1000时间步以内结果"

#: sidebar.php:155
msgid "Spatial Data Selection"
msgstr "空间数据选取"

#: sidebar.php:165
msgid "Min. Lat."
msgstr "最小纬度"

#: sidebar.php:171
msgid "Max. Lat."
msgstr "最大纬度"

#: sidebar.php:177
msgid "Min. Long."
msgstr "最小经度"

#: sidebar.php:183
msgid "Max. Long."
msgstr "最大经度"

#: sidebar.php:231
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: sidebar.php:246
msgid "File Format"
msgstr "文件格式"

#: sidebar.php:247
msgid "arc ascii"
msgstr "arc ascii"

#: sidebar.php:248
msgid "netcdf"
msgstr "netcdf"

#: sidebar.php:252
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: sidebar.php:253
msgid "Submit Data Request"
msgstr "提交数据申请"

#: sidebar.php:255
msgid "Estimated Download Size"
msgstr "估计下载数据大小"

#: sidebar.php:257
msgid "Please select a region."
msgstr "请选择一个区域。"

#: sidebar.php:258
msgid "Please select variables."
msgstr "请选择变量。"

#: sidebar.php:259
msgid "Please provide an email."
msgstr "请提供电子邮件。"

#: sidebar.php:260
msgid ""
"The current request exceeds 1 GB. Please reduce the size of your request."
msgstr "当前申请超过1GB。请减少申请数据大小。"

#: interface.php:57
msgid "Daily total surface precipitation"
msgstr "日降水总量"

#: interface.php:58
msgid "Daily maximum temperature measured at 2 meters above the surface"
msgstr "日最高温度2米空气温度"

#: interface.php:59
msgid "Daily minimum temperature measured at 2 meters above the surface"
msgstr "日最低2米空气温度"

#: interface.php:60
msgid "Daily mean wind speed measured at 2 meters above the surface"
msgstr "日平均10米风速"

#: interface.php:61
msgid ""
"Relative soil moisture of the top layer (0 - 10 cm) calculated from the land "
"surface model output."
msgstr "陆面模式计算的表层(0 - 10 cm)相对土壤湿度。"

#: interface.php:62
msgid ""
"Relative soil moisture of the second layer (10 - ~100cm) calculated from the "
"land surface model output. "
msgstr "陆面模式计算的中层(10 - ~100cm)相对土壤湿度。"

#: interface.php:63
msgid ""
"The sum of the land surface model’s soil evaporation, canopy interception "
"and plant transpiration."
msgstr "陆面模式的裸土蒸发、冠层蒸发和植被蒸腾的总和。"

#: interface.php:64
msgid ""
"Excess water from rain, snowmelt or other sources that does not infiltrate "
"due to soil saturation or high intensity but instead flows overland."
msgstr "蓄满或超渗产流。"

#: interface.php:65
msgid ""
"Portion of streamflow that comes from the sum of deep subsurface flow and "
"delayed shallow subsurface flow."
msgstr "地下径流。"

#: interface.php:66
msgid ""
"Daily basin discharge calculated by inputting the baseflow and surface "
"runoff from the VIC land surface model at each grid cell into the Velocity "
"Driven Spatially Continuous routing model"
msgstr ""
"利用基于流速的空间连续汇流模型将VIC陆面水文模型生成的地表、地下径流转换为流域"
"的日流量。"

#: interface.php:67
msgid ""
"The 1 month standard precipitation index is the number of standard "
"deviations that observed 1-month cumulative precipitation deviates from the "
"climatological average (McKee, 1993)."
msgstr "基于月平均降水偏离气候态程度生成的SPI-1指数(McKee, 1993)。"

#: interface.php:69
msgid ""
"The 3 month standard precipitation index is the number of standard "
"deviations that observed 3-month cumulative precipitation deviates from the "
"climatological average (McKee, 1993)."
msgstr "基于3个月累计降水偏离气候态程度生成的SPI-3指数(McKee, 1993)。"

#: interface.php:71
msgid ""
"The 6 month standard precipitation index is the number of standard "
"deviations that observed 6-month cumulative precipitation deviates from the "
"climatological average (McKee, 1993)."
msgstr "基于6个月累计降水生成的SPI-3指数(McKee, 1993)。"

#: interface.php:72
msgid ""
"The 12 month standard precipitation index is the number of standard "
"deviations that observed 12-month cumulative precipitation deviates from the "
"climatological average (McKee, 1993)."
msgstr "基于12个月累计降水生成的SPI-3指数(McKee, 1993)。"

#: interface.php:73
msgid ""
"A measure of the severity of drought in soil moisture; low values indicate "
"drought conditions"
msgstr "一个衡量土壤湿度干旱强度的指标；低值代表干旱。"

#: interface.php:74
msgid ""
"A measure of the severity of agricultural drought; low values indicate "
"drought conditions. The 30-day moving average of NDVI is compared to the "
"historical record of NDVI via the empirical cumulative distribution function "
"to determine the percentile."
msgstr ""
"一个衡量生态干旱强度的指标；低值代表干旱。基于经验累计分布函数将30天滑动平均"
"的NDVI转换为百分位。"

#: interface.php:75
msgid ""
"A measure of the severity of hydrological drought; low values indicate "
"drought conditions. Percentile of the simulated discharge at each stream "
"gauge with respect to the historical simulations (1950 - 2008)"
msgstr ""
"一个衡量水文干旱强度的指标；低值代表干旱。模拟径流的百分位由每个站点的历史"
"(1950 - 2008)模拟径流决定。"

#: interface.php:76
msgid ""
"Difference between the incoming and outgoing components of radiation "
"calculated using the VIC land surface model."
msgstr "VIC陆面模型计算的输入输出辐射分量差。"

#: interface.php:77
msgid ""
"Difference between the incoming and outgoing components of longwave "
"radiation calculated using the VIC land surface model."
msgstr "VIC陆面模型计算的输入输出长波辐射分量差。"

#: interface.php:78
msgid ""
"Difference between the incoming and outgoing components of shortwave "
"radiation calculated using the VIC land surface model."
msgstr "VIC陆面模型计算的输入输出短波辐射分量之差。"

#: interface.php:80
msgid ""
"The Normalized Difference Vegetation Index (NDVI) is measure of live green "
"vegetation (0-1)"
msgstr "标准化的植被指数差(NDVI)是用来衡量植被的绿化度 (0-1)"

#: interface.php:81
msgid "Average temperature at 2 meters above the surface."
msgstr "地表2米平均温度。"

#: interface.php:82
msgid ""
"Departure from the climatological value of average temperature at 2 meters "
"above the surface."
msgstr "地表2米温度距平。"

#: interface.php:86
msgid "SPI (3 months)"
msgstr "SPI (3 months)"

#: interface.php:87
msgid "SPI (6 months)"
msgstr "SPI (6 months)"

#: interface.php:88
msgid "SPI (12 months)"
msgstr "SPI (12 months)"

#: interface.php:89 interface.php:115
msgid "Soil Moisture Index (%)"
msgstr "土壤湿度指数 (%)"

#: interface.php:90 interface.php:118
msgid "Vegetation Index (%)"
msgstr "植被指数 (%)"

#: interface.php:91 interface.php:109
msgid "Streamflow Index (%)"
msgstr "流量指数 (%)"

#: interface.php:92
msgid "Percentile (%)"
msgstr "百分位 (%)"

#: interface.php:94
msgid "mm/day"
msgstr "毫米/天"

#: interface.php:95
msgid "Precipitation (mm/day)"
msgstr "降水 (mm/day)"

#: interface.php:97
msgid "Runoff (mm/day)"
msgstr "径流 (毫米/天)"

#: interface.php:101
msgid "Daily Maximum Temperature (K)"
msgstr "日最高温度 (K)"

#: interface.php:102
msgid "Daily Minimum Temperature (K)"
msgstr "日最低温度 (K)"

#: interface.php:103
msgid "Daily Average Wind Speed (m/s)"
msgstr "日平均风速 (m/s)"

#: interface.php:105
msgid "Net Shortwave (W/m2)"
msgstr "净短波辐射 (W/m2)"

#: interface.php:106
msgid "Net Longwave (W/m2)"
msgstr "净长波辐射 (W/m2)"

#: interface.php:107
msgid "Net Radiation (W/m2)"
msgstr "净辐射 (W/m2)"

#: interface.php:108
msgid "Streamflow (m3/s)"
msgstr "流量 (m3/s)"

#: interface.php:111
msgid "Soil Moisture"
msgstr "土壤湿度"

#: interface.php:112
msgid "Relative Soil Moisture (%)"
msgstr "相对土壤湿度(%)"

#: interface.php:120
msgid "Error: "
msgstr "错误："

#: interface.php:121
msgid " is only available from "
msgstr "仅来自于"

#: interface.php:122
msgid " to "
msgstr "到"

#: interface.php:123
msgid ""
"Your request has been submitted. You will receive an email when the data is "
"ready to be downloaded."
msgstr "您的申请已经提交。当数据可下载时您将收到一份电子邮件。"

#: interface.php:124
msgid "Point out of bounds. Please choose a point inside the domain."
msgstr "选取的点超出范围。请选择区域以内的点。"

#: interface.php:125
msgid "Error: The initial date must be after "
msgstr "错误：初始日期必须后于"

#: interface.php:126
msgid "Error: The final date must be before "
msgstr "错误：终止日期必须前于"

#: interface.php:127
msgid "Error: The final date must be after the initial date."
msgstr "错误：终止日期必须在初始日期之后。"

#: interface.php:128
msgid ""
"Error: The selected domain is completely outside of the monitor's coverage. "
"Please adjust your selection."
msgstr "错误：选取的区域完全超出监测系统。请调整区域。"

#: interface.php:129
msgid ""
"Warning: The selected domain is partially outside of the monitor's coverage. "
"Your spatial request will be cropped."
msgstr "警告：部分选取的区域超出监测系统。仅系统内的空间数据将被处理。"

#: interface.php:130
msgid "Error: The final date must be on or after the initial date."
msgstr "错误：终止日期必须在初始日期之后。"

#: interface.php:131
msgid "Error: The latitude and/or longitude have not been defined."
msgstr "错误：纬度或经度没有定义。"

#: interface.php:473
msgid "African Water Cycle Monitor"
msgstr "非洲水循环监测"

#: interface.php:476
msgid "Interactive Interface"
msgstr "互动界面"

#: interface.php:478
msgid "Basic Interface"
msgstr "基本界面"

#: interface.php:480
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: interface.php:482
msgid "Glossary"
msgstr "术语表"

#: interface.php:484
msgid "Tutorial"
msgstr "指南"

#: interface.php:489
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: interface.php:508
msgid "Contact Us:"
msgstr "联系我们："

#: interface.php:511
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: interface.php:513
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: interface.php:517
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: interface.php:519
msgid "Your email address"
msgstr "你的电子邮件地址"

#: interface.php:523
msgid "Message"
msgstr "短信"

#: interface.php:525
msgid "Message to send."
msgstr "发短信。"

#: interface.php:527
msgid "characters remaining"
msgstr "字符留在"

#: interface.php:531
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: interface.php:532
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#~ msgid "Click a point on the map to view time series data."
#~ msgstr "点击站点显示时间序列"

#~ msgid ""
#~ "Click points on the map to draw a polygon and select spatial data. Then "
#~ "select variables below."
#~ msgstr "点击站点显示多边形并选取空间数据。然后选择下面的变量。"
